堅持唔係因為其他人 唔係佢做你又跟住做

Day 72

從來都唔係為咗得到認同 覺得型所以做
亦唔會因為其他人放棄就跟住放棄
從來我哋都唔係需要領袖
你堅持係為咗你嘅價值觀

覺得攰嘅咪休息下

另外有條片希望大家推 麻煩大家㩒埋入去Like

加油啦同路人
願大家在亂世中平安

蘋果A1

Day 72

踴躍Retweet #save12hkyouths同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

#Save12hkyouths Campaign

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

越關注
佢地就越安全

許穎婷套片 cls 未？
每日Twitter 做左未？
鏗鏘集《十二》 cls未？
寫左信比手足未？
Bring them back 打卡未
在囚手足想登報聲援手足你又知唔知？

你是忘記了
還是害怕想起來

推

可以攰但千祈唔好放棄

記得寫信

有時間記得RT呀

曾經計算過點解要堅持 會有幾多犧牲
但我發現即使個理由幾大幾細
都係因為所有放棄嘅理由都說服唔到我放棄
只係我信 單純信呢件事

推
推
推

堅持

又話頭兩版要有討論既

救12手足只係短期目標
做左呢個先

RT 評分 推 youtube cls

將佢變成日常routine就ok了
正如我哋係到日常留名一樣

珍妮bb早晨

小鬼巴

冇人記住基爾巴講嘅嘢了

Youtube段片 like咗未

HiHi

從心而發堅持到底
講真 點放棄上年經歷過咁多野 咁多手足被捕坐監甚至犧牲生命 點都要堅持落去

麻煩幫手 RT + SHARE ！！Twitter 掛住你！！12手足需要你支持！！
我會一直堅持...你呢?
#save12hkyouths
#bringthemback

許條片真係要推多幾日

今次我無搶啊gay barrrr

Pish

youtube條片like咗未 記得RT

比你地陰左
你地搶完#2先留言

72日了，毋忘初心係真既。攰就抖，抖完再戰
btw條片係 francesbb 整 緊係要g chi 推爆唔該

早晨 youtube條片like咗未 記得RT

休息下可以

Like左

今日寫完

熊絲呢

條片唔夠宣傳

秘豬

周梓樂今個星期日一年

休息完要繼續戰鬥
十二手足需要我哋

電話冇電 晏啲rt

好眼訓

唔緊要 聽日再試

主席.....堅持呀

都好長時間

無錯

我都係

Push

比個like你

叉b
堅持呀要

推 rt

個人都冇電

有呀

一陣食晏搞

其實應該叫12關注組share埋

CL
youtube條片like咗未 記得RT

辛苦星星

你嘅信仰係咩呀

推推推推

堅持信念
就算得自己一個都繼續落去

rt
cls youtube

Be 又到禮拜一

我而家去rt 等等

一陣做 上緊堂

信念

條片反應有啲低

CC
youtube條片like咗未 記得RT

條許穎婷片裏面，李宇軒細妹 Beatrice Li 有出樣去拍片
家屬有出樣去拍片，其實我有少少驚訝
不過咁樣係show到佢哋為咗救自己嘅至親，有著破釜沉舟嘅決心
預咗救自己家人而不惜一切

呢份決心真係好令我敬佩

每天也要堅持

辛苦了

正

辛苦爾仔

要撐住呀Beatrice

好

每日都堅緊

開po未

堅持到底實有野睇

晏啲先

大家都加油
呢個星期太忙了

連續Rt幾個禮拜又變習慣 輕鬆

麻煩幫手 RT + SHARE ！！Twitter 掛住你！！12手足需要你支持！！

請 Share 同 Like 埋條片
#save12hkyouths
#bringthemback

街客少

家屬堅持時
我哋都要堅持
我哋要成為最強後盾

like咗utubert要一陣！

笑乜

唔緊要

未到啫

係真係靜到傻

你好笑

Like咗

邊度呀

一定係未到黃金時間

勁快覆完

係早左
未放lunch

做乜咁早開

唔該晒

我都現左

Push at

夜晚可能仲有個

有新野？

唔知

等食飯時間啦

屌francesbb咁比心機整片 唔該大家幫手廣傳

「任何社會運動，只要見支教民有份出現，你就知道，這個運動必會變為音響、搞眾籌，和像周年慶。以一黨之力，左右一場運動，或一次改革，這正是我渴望擁有的影響力。」

大家盡做

真

push

做緊take home exam唔講住了

創意力

病兄

Youtube段片 like咗未記得RT

幫考

Youtube段片 like咗未 記得RT

依樣同樓主比我係0

Youtube段片like咗未 記得RT

唔需要做

鳩力囉咁

Gchi 禾frances

咁依樣你係我師傅

奶撻了

Rrtweet呀 cls呀呢啲自動波做啦

Gchi你gchi frances

浮冇人

推上去先

失敬失勁

想問我不斷重播可唔可以加view

謝朗今日咁好

推一推

F5

熊

Sor慣左手勢
下次唔留公仔

有我

朗師傅

Tui

好緊張
有D新聞話因為今次係好多郵寄VOTE
要等到11/3 之後+7日先有最終結果?
定其實11/3 晚(美國時間)都計到大約結果?

係呀屌

乜平時好差咩

點玩 播幾耐F5先計

等你打字！

純

612就黎冇錢啦

鐘意你呢句

師朗

lm 先

覆錯？
Youtube段片like咗未 記得RT

晏啲入番嚟

Ok

可能真係問緊呢

推呀基爾巴

Youtube 635like

許穎婷段12港人片
Youtube 得六百幾like?
Facebook 萬九人睇得個800like?
Twitter 5000人睇都3300like啦喎？
反而ig成績最好 7200like

每日Twitter
講到口都臭唔洗餵啦掛？

鏗鏘集《十二》

寫信比在囚/還押手足

在囚手足眾籌登報聲援12港人

好啦
講完啦
要做既一早做左
未做想做既快去做
唔會做既講咩都唔會做
我番去研究用口講獨講出獨立香港既方法先

10000巴

阿催

車震巴

不朽巴

睇片

珍妮
聽日比段有營養留言

豆腐巴
聽日整段有營養留言

唔止十二手足，其實仲有其他在囚手足，我哋點都要堅持到底

2021view 637like

卿卿
頭兩頁跪求有營養留言

秘書

少得可憐

Lm巴
頭兩頁跪求有營養留言

毒丁

同登一樣 成日睇完唔記得like

阿閪

發現我正式擺脫熱尾4

十一巴
頭兩頁跪求有營養留言

奔走巴

第一次話g chi me

阿英

係真係有啲少 唔緊要 推多幾日

好的 我下次會注意下

乜巴

頭兩頁跪求有營養留言

火火
Youtube段片like咗未 記得RT

好有營養
以往我只會留「推」
宜家畀夠三個

感謝

想試下搶第一

口罩絲你好啊
睇左許穎婷條片同鏗鏘集未？

我做 係因為我記得
我亦都會提其他人做

唔夠佢哋玩架

營養之推

早

我相信佢地係忘記了

乖乖話我聽做咩喊

PUSHHHHH

阿鯨

下次加埋調味料

感謝你
Youtube段片like咗未 記得RT

你提咗我..

大學絲
睇左片未

啱啱好靜

包包

like 左

小灰
Youtube段片like咗未 記得RT

阿崔

有啲追星妹妹有做過研究，一定要播曬同埋volume要大過一半之類

香港人係一個信念

push push push

推呀!!!

桃爸爸
睇左許條片同鏗鏘集未

現家啲人準備緊心情去食lunch

啱
所有手足都需要我哋
一定唔可以放棄

我都係忙裡偷偷㩒機咋無事無事

加油 推

係咪一定要F5

晨晨

雖然可以做嘅嘢得好少，但會堅持。有能力嘅希望留定份工等佢哋出嚟

Yes

火炮巴

終於收到

日日都有rt
而家like!!!

當我哋揀咗某一條長路去行嗰陣，當下唔會知道自己揀嗰條路啱唔啱，可能行咗半個鐘之後都係唔到盡頭會好想放棄，
但係我哋已經無得翻轉頭
唯有一路行一路行，行到見到曙光嗰陣，先至知道自己係行啱咗

平時唔講出口啫

狼絲

而家睇

我就係問緊追星fd

瘋狂cls

好似係，好似仲要間唔中就要del記錄

Be

訂？

問完覆你

主席

等多幾日再睇下希望嗰陣得返好少人用表情搶

唔記得咗下次一定會有

知咩事了

爺爺啊

由由
一齊頂住

都幾麻煩

沙田絲
睇片cls
Twitter retweet
Thx

搞掂番屋企抖下

yessss

擒

Hello稍稍

見字飲水再RT
得閑可以寫下信俾還押緊嘅手足

鐵匠巴

佢畫得幾靚 利申like咗

一直gchi

Like曬！

hi 早呀

返佢ig度有

小奔頭大鬼走

係啊..

648 多咗13

唔記得like真係

Share比fd 可能仲快

我唔需要信仰
都唔需要靠把口講先記得
希望各位keep住做
鍵盤都攬唔住
其他野點

你似瘋狂F5 sosad

慣咗樓主喺1200-1400呢段時間開

好耐冇見
Youtube段片like咗未 記得RT

有時間就both

Liked

淳太

我瘋狂重播

又繼續出post

慣左樓主睇心情開

學巴

早晨..食咗早餐未

最近有啲頹上少左會多返

CXL

係hea奔走啊

鬼巴

實物好靚

Bring them back

Bug不

搞咩

叫我 bbg

＃save12hkyouth

阿蛋

Like左啦好！

靚仔左
大隻左

我都係寄星空嘅明信片

叫bbg係咪bb豬

like 咗

好個人最近都冇咩營養

係

hi奔奔

學學唔好block我啊

Thanks

西

叫你bb爺

啱啱先講緊今日蘋果頭版廣告好黃好可愛

精神巴

no

巴打
See you in every gay2 post

姐係罰抄

點解

巴打
Youtube cls
Twitter like retweet
好嗎

咁都有得押韻

熊絲又想恰我

其實喺twitter Frances Hui 自己直接擺咗條片上去，而唔係擺YouTube link，應該有批人喺twitter睇咗條片而無喺youtube睇

做乜block你

二哥

哈路

唔緊要 推埋

小熊
攞左籌派彩未

Keep住做咪係你嘅信仰

心情麻麻咁

真 勁大隻

曦有料

其實當日大概會知
Early vote都要運去票站點
同埋某d州係限左時間點票

巴打
Youtube cls
Twitter like retweet

信仰之鬼

撞

卜脆巴

luke好型

樓主仲善變過女人

落雨巴

真 幾靚仔

塔絲

好啦

食午飯未

鍾意咗

下次試下留個營養

唔洗咁認真
多謝

未晏少少先食

到底點加view

#save12hkyouths

伯伯
睇片cls
Twitter like retweet

雷西記得基巴

Grey bottle

Push.

liked and retweeted

我都訂咗

睇片cls
Twitter retweet

大家都係老人家

樓主 多謝你每日開post

要憑良知去行呢條迂徊嘅路一啲都唔容易，身邊永遠不停有分化同放負post，我唔會否認佢哋啱定錯，佢哋如果攰嘅由得佢哋先休息一下。我只係知道唔可以令自己後悔。bug bug 加油 ，大家加油

睇片記得cls
Twitter記得like retweet

5.5 啱啊

早晨

What is this! Bun bun

呀閪

Rtrt

小事
Youtube段片like咗未 記得RT

信仰

奔走

行到一半停低
你都要用一樣時時間行番轉頭

Jet jai

奔

睇完幫手retweet ok

真，日日睇樓主啲post 做任務
樓主休息吓啦，見到你都辛苦

三川巴
睇片 Twitter

太平巴
睇片 retweet

頂啊今日早堂

菊花巴
睇片retweet

我成日去休息了唔使擔心
Youtube段片like咗未 記得RT

我份人就好簡單
只會為住自己嘅信念努力

早晨巴打
睇片 retweet

幫推

Yen
睇片retweet

我都唔知可以點
我淨係知 如果我連少少野都堅持唔到
我就會咩都爭取唔到 咩都捍衛唔到

#save12HKyouths

多謝你

佢認真係咪好唔慣

謝謝你
Youtube段片like咗未 記得RT

向向

暴大巴

你係咪都有攞啊
你成日hea/唔應我嘅

小鬼巴
要靠自己嘅影響力，影響身邊嘅人
越多人關注佢地，佢地就唔會無聲無息咁消失
We will revenge
為信仰而戰

好似sunny 咁講
CCP YOU FUCKED WITH THE WRONG GENERATION

阿年

我成日都好認真

基巴早

多謝你
得閒幫手Twitter

早晨Youtube段片like咗未 記得RT

氹返你啦

唔好打我啦

分分鐘可能行咗一半都無
同埋你未必知道自己係咪原路折返

每次入你同燕子生命post 見到仲有同路人互相扶持緊 就好感動

老解岀征YouTube Twitter 未
CLS

RT曬 即刻like埋先

咁樣好似唔同意思

果隻狗明顯係我啦

巴打
睇片Twitter未

Done

大家都要記得呀

好，cls youtube條片先

好耐冇見

你都要加油 知道打擊好多
但唔好輕易放棄 有咩可以上嚟傾

Like左，RT左

剛剛訓起身

唔該晒你

假奶巴
睇片retweet

我而家上緊

又有新名

既然開始行落去 咁咪行埋落去

巴打
睇片retweet

快啲去食飯

一齊加油

係精，米+青
做齊哂

準備放飯

好要改善
完全唔記得咗呢回事

閪閪

唔日日出真係會有人唔記得

我係度諗如果12港人關注組每日share基爾post就好

唔食早餐
食晏未

Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

咁樣講我

睇片retweet未
絲打

巴打Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

落咗堂

食一點...

媽
Youtube段片like咗未 記得RT

Pk Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

唔準分化

生日快樂又老了

食飯未

單打巴

西蘭花

對抗極權一個都不能少

YouTube 米 +Twitter 青

叫埋朋友仔做

好肚餓

食飯先啦咁

生日快樂
好人一世平安

都要提你 CLS RT

我飽到撐

On9 Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

未

佢地眾籌落廣告

偽毒巴

子維

頂你
上緊堂 行唔開

上緊堂

call me bbg

外賣未到

唔係潮流

偷睇許穎婷條片同鏗鏘集
記得cls

我愛由由

keep住做係過程

堅持係出於對香港嘅信仰

香港人呢一刻需要嘅係一種「信仰」

又唔食早餐

掹

氣音

巴打 又見Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

快啲去

RT tgt

整得咁好點可以唔睇加retweet

好老好老

多謝

糖果CLS

求其rt咗幾個

原諒你

Ed

生日快樂
一齊堅持落去

遲咗起身等食lunch

啊田

由由

瑪咑Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

都好

做咗啦
你又rt咗未啊閪閪

哇
我屌

佢真話

壓力c
Youtube段片like咗未 記得RT

零秒 Youtube like + Retweet

糖果巴
集氣

食左

巴打 認到你
Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

多謝大佬

奔走仔

未知你 Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet ？

眼淚絲

拎左
夜晚唔係成日睇連登

little push

真毒

上次無食 差啲死下次記得食

總之都係繼續做自己啦

我都想有影響力
至於係咪信仰
我比較支持係信念

糖糖

基爾巴
老實講大家都攰但唞唞又出發了
Twitter見

認真派膠

咁多女都毒

一陣再睇有冇update

明白會攰
加油

一出就like咗啦
rt曬啦

效率絲

館館
Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

國際線有任 請每日推Post

堅持才是最後勝利

每兩個鐘rt一次
每日上連登搵基巴啲post rt

咁我又唔係 問過神驅未

做乜比佢打

Big push la

小龜頭

唔好踢爆

好似冇得改

Rt

嬲囉 好認真

辛苦晒天狼星日日整理

Hi

咁一陣記得食

做咩黎

個個都g

可以覆幾耐

食緊你食咗未

食乜

一齊堅持就啱

不分化係講緊勇武手足做野唔完美唔好分化雙方

連豬喊

我唔食係okay 但個肚會係咁打鼓

你成日唔理我

你點知的

記得RT同like段片

生日快樂

我無野唔知

沖埋涼先
去撚狗

記得食野

返工狗

慘

奔奔你都有攞
咁係咪日頭你先會理我

別羨了

你食緊？

改得太多次？

愛你

做乜鬧人

今朝見完你入去舊post唔係咩

sor 我錯
掌嘴

我想訓

both done

咁你頂多陣 1點前返

Ching ho ball

唔食早餐會肥

驚了

咁犀利
推咗一排姐

最愛八卦

oh....post card! sai sai

影響力咩人都有㗎 有人大d，有人無咁大
盡做就得
尋日基巴話頭幾樓想要文字，你今日留文字都影響到我要留返一段字
咁樣又可以討論埋
我尋日睇到呢一個post講信仰先用左呢個字

你打我嘅 bbg嗚嗚

所以我肥

你知我啲咩

睇嚟你都有留意喎

驚？

總知自己睇住身體

用 lin dog la

扮晒野

我知女主角

咁就好

我全部都要用
你做咩打我！

閪閪
無錯，多謝班毅進仔嘅共產主義鐵拳，幫我d親戚藍變黃，亦都令我冇放棄嘅理由

基仔

我都番緊

好 食飯未

咁多個你講邊個

知道

咁遲架你

咪話左你認真

我愛樓主

你諗你啦

rt咗

可能你唔鍾意我

放未

食緊
食冷飯

好多人都知

Jet 真係無得放棄

明明我成日r 水吹

改名未 chok到了

一陣

放咩

放生 放過 放棄

堅持落去

有時夜晚唔想講野會cd Rom
有時覆符號真係個個符號

打姐愛也

冷飯

炒飯？

pish

733 都多咗100

守護樓主力量

其實佢係想問你放lunch未
佢想同你去食lunch

為信念而戰

燕子可唔可以寄埋比12

原來真係扮

你唔配做真毒仲話多女主角

老母飯

煮飯比樓主食

Thx cha siu bunbun

你無r我

推，加油

良善巴又係好好j

ok

我講笑咋 油頭輻射毒撚點會有女

等𣌀等到睡意都冇埋

我之前係研究youtube 戰線

你咪 好爛

我知奔奔會應我嘅

屎

可能30日內只可以改1次

呢幾次都見到巴打點稱呼

唔打我得唔得，淨係愛

又....睇書

等我

my pleasure sai sai

唔等

yes

尋晚既冷飯
餐肉加雞蛋

飯

明明係我r你做熟客

Not this

你有keep住個籌嫁可

跟你學

得閒既話

唔理佢
冇諗住改

我本身都有係基巴po長推嫁特別頭個十幾廿日
好啦好啦你無唔理我啦你係好奔奔

麻煩幫手 RT + SHARE ！！Twitter 掛住你！！12手足需要你支持！！
#2

請 Share 同 Like 埋條片

#save12hkyouths
#bringthemback

Push(自膠

你太耐冇番黎啦
都唔記得有道玻璃門

你全部覆曬

唔洗你等 always here

Keep 住先
前面咁多靚仔

準備訓了

晚晚都rt完先訓

用推Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

你忙

冇問題

好奔奔
好怪異

Mum what do you want mum

包

cls講依啲
多謝你繼續幫手做整合就真

唔緊 rt多幾條

唔止我一個整合 所以ok的

我覆到晨曦接

我有努力rt cm同愛樓主

食飽飯想訓

等緊食晏

早呀

食飯先

子維Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

我個心係呢到

食緊第二餐

大家一齊加油

食多啲

堅持啊霞姨

拉翻個窗簾瞓得

可能大家都靚仔呢
無咩人排咋

肚腩仔Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

繼續祝願12手足平安健康

打手Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

知道啦巨人

平平安安

咁..好奔走？

菠蘿Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

係
好多心態文都好好j
話我知波蘭人點做果個post直頭係精神食糧
知道左波蘭人點捱過，用左咁耐先捱得過
就對班黑警，pr，五毛放負post免疫

長期睇開
睇書睇文睇到眼都盲

麻煩幫手 RT + SHARE ！！Twitter 掛住你！！12手足需要你支持！！
#2

請 Share 同 Like 埋條片
#save12hkyouths
#bringthemback

近排睇咗咩

帶飯正

唔會too long 冬 read?

點？樓主頂唔到？

禾係twitter

頂撚到lunch都到咗

見到你啦

仲有一個係“遊行無用，乜乜無用“嘅post，話比我知，原來極權要人絕望，無力，而呢樣就係佢地唯一嘅招式
明白左之後，我又免疫了

咁頹？
搞咩

咪話一點前

見到我你福氣

s底狂狗

Push and retweet

食完了

都係 你咁肥

咩叫s底狂狗

巴打 又見到你Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

唔會，有益嘅事幾辛苦都要做
有用嘅文幾長都要睇

咁你瞓再叫我

今次真係駁唔到

s底，瘋狂，連狗

Frances Hui條片4個媒體加埋都好少view

出post 作者有心鋪排過，唔會睇得好辛苦

我費事心靈雞湯太多 今日都淨係短短幾句算

快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 搭車記得睇pin rt下

認到巴打記得去做

你比多啲圖 應該會好啲嘅

ok我會照做

Share出去

係 唯有推多幾日

我無

跟惠康做未

今次係星期幾

唔好打我

食咗

唔需要

Srrrrrrrr

怪爺爺..

你勁需要

冬 call me 爺爺

基基點先做到逆向思維啊...

share俾朋友仔

有人將我個post整咗

我整圖真係weak

我哋一直唔敢掂 驚俾人話僭越

#Save12HKYouths
#BringThemHome

歧視300磅死肥仔？

諗諗

又打..唔鍾意啊你咁唔溫柔嘅

唔會啦 可以同關注組傾下

Ok wor 喎喂

咪自爆

回塘？

撈埋文宣圖真係會死

不能同意更多

#晨晨livesmatter

準備400

多謝佢

咁所以快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 搭車記得睇pin rt下

可以做埋 Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

咁係
不過都有人整左

習慣左比人歧

巴打 又見
Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

持之以恆

推堅持從來係因為自己既信念

絲打 又見Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

不過都可以試下

我唔歧視嫁

push~~

禾稈巴
Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

係 所以要比人知我地仲堅持緊
快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 搭車記得睇pin rt下

真係

整完比黎睇下

都係，太多會麻目
一齊捉摸

明白曬

七十幾日聲都冇呀，衰過石沉大海

間唔中喇
日日都多字真係唔太ok

都話唔會囉晨晨

咪出街

Ok喎

推多幾下希望多啲人一齊做

叫我拿拿 講笑
係咪叫你閪閪

你見樓主同柔係點就知

關你咩事

拿拿
叫我由由

你叫朋友仔
再叫佢地叫埋佢地既朋友仔
都可以有好多人做

見到啦

改做 我愛方㐌方㐌扌禽扌禽

凱撒巴 做咗未

最近睇緊本《醫學，為甚麼是現在這個樣子？》本書係講醫學史，都幾詳盡下，睇到一半

哈哈

我哋唔同書路

點稱呼

認同，如果大家遊行完， 雄心壯志，當晚再出心態文我覺得都ok

我冇

會的希望佢地有多啲自覺性

勁鼓勵你

港共必亡

食飯了

12義士

我唔會嫁！

做icon

要餵到埋口先食

見你就會tweet

我要逃走

收到閪仔

習慣

咩事 我點

咩叫跟惠康做？

大家手足，語氣好d應該唔會比人話僭越嘅
辛苦你地

惠康巴打 成日叫我哋做運動

拼拼做咗未

口德-10

sure hihi

你都加油呀，有時個人好負睇到你啲post真係會重拾動力

做運動，有益

你要相信我

貴巴做咗未

驚

真 但唔緊要啦都要有人主動嘅
最緊要佢地肯做

真鼓勵

你唔洗返工？

自己諗

咁-5

話左

喺連登開認真po真係唔好負

現家信

送貨仔跟唔切

Same same
攰抖完就再上場

肥唔緊要 最緊要係身體健康

你唔係都返緊咩？

雞翼飯

咁就好了

係呀
見你好得閒咁

快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 搭車記得睇pin rt下
叫左唔好飲華田

食菜

食飯未？

集氣

唉

咁又係
但我最想係擺脫我ge老友，痴住喺我身好多年ge肚腩

送埋3件 食飯個時睇

辛苦曬

收到

大家咁話

棋王 好耐冇見Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

唔係囉，咩好得閒
咁你好得閒咩

我中學成日拍人個肚腩

一條都無

食緊飯
一邊食一邊覆

一陣食乜

諗唔到

唔係嘛

推
推爆基爾巴所有post

黃店茶記

岩岩食完，你呢

推 堅持就是行動

推完記得睇francesbb

雪仔Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

想食西多

食晏推下

返工忙唔忙嫁，你食咩啊

我成日摸我女朋友個腩仔

去食 記得飲華田

呱呱

向西巴

係 快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 搭車記得睇pin rt下

小米快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 搭車記得睇pin rt下

Out out 做咗未

今日上晝都好 d
下晝就唔知啦
食意粉
好食

我食咗番茄蛋，你呢？

食住睇緊, 做緊任

我中學未有女

啱

沖比我

食what

菇同蛋

d twitter link呢度開點樣可以直接彈去手機版
連登度開當web變左要下下登入twitter

入茶記叫咪有

今日都係老母愛心(隔夜飯)飯盒

自己嗰個咪算

食肉獸

月餅 記得做

暖色系真係好warmvery ok

唔好隻揪

咩意粉會唔會成日好夜收工嫁？

我個po熱門咗

又係

唔隻揪就圍毆架喇

撳實再開啟連結/拉落啲有切換應用程式

好耐冇見巴打
Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

應該你沖好飲啲

我都想拍

IG整 好方便 訓教先

長㩒 之後㩒開啟網頁 就會彈入去

最好唔好想無屎屙都唔係咁

抵你喇

所以唔洗問 我永遠都係咁食

賣身不賣藝 謝謝

圍樓主好喇 唔好圍我

女神唔屙屎

睇得出 有得加lihkg sticker
Cu

閪閪睇開咩書？

基巴要開po
唔好圍佢啦

快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 搭車記得睇pin rt下

穩定地rt

咁會倒貼 祝福

鄭家純就話啫 屌

我都要推po
唔好圍我

終於現左

你唔會想食下其它野？

我收好貴

都好禾茅

未有諗法

阿華田點先可以走甜

咪扮無

叫我？

所以咪倒貼

Hi 76

去茶記問下

會畀啲啊叔啊嬸鬧死都似

拍了

豬扒泰式汁意
一時時啦
又時要 ot，你呢

邊位真心問

可以飲熱嘅 唔落糖

散文 同一啲文學類作品 都差不多

樓豬

番去做Twitter 一陣搞

未驚過

支持！

good goood

今鑊撐你真心

勁想睇你啲字

條腸好臭

推到樓豬出黎回應

好👌🏻

屌唔想知

點啊閪閪

佢係我隔離瞓緊搵佢咩事

👌🏿👌🏿👌🏿

今日真係熱

諗

屌

早上凍 依家好熱

睇完啦 好正 即刻like 同share 咗

晨曦

已做~

夜晚凍日頭熱

有時準時放，有時都會遲啲咁
黃店？好唔好食

毛筆字 d字至少睇到先

原子筆 唔識我嘅係睇唔明

諗成點

睇飛天意麵神會

睇完～like 埋
會一有時間就rt

我飲開唔落糖

無睇開散文
真係唔同書路

咁你用原子 寫左先 快

睇吓咪知

正喎

好食，不過唔係黃店
我個到山卡啦
又要同同事食，冇黃店

咁你想點叫啫衰鬼

好乖叫埋朋友仔！

唔健康

你話冇咪冇

邊推邊諗

咁你返工咪要行得好辛苦？

true

幾時諗完

食左野未

林家謙

睇嚟你翻嚟接力我食嘢先

咪講到我有咁

好似我尋日咁
四句短短地
就搞到你id 都唔睇啦

行一陣lo

你呢？

本身都係睇comment先

我未想死住

差唔多 你呢

呢個真係好撚大問題

如果著住西裝咪好辛苦囉夏天？

12點半食左 你食咩

係咁的了 搞唔到 個人問題

都少少遠咁啦

拼拼

你估使唔使開2

遲d先 怕羞

Hiit

禁實條link
然後禁開個畫面

我諗故我在

有人請食炸雞

咁圍我啦
我唔想返返工

你中意啦
最多我做搖擺奔走

咁諗好事

屋企飯 呢兩日出左街食

我唔係個個都圍

去樓下腩河鋪買左油菜

食啦
我係度

咁依2日有咩好食 以為你會食埋先返去

你有

好的

巴打堅咗兩個幾月
Respect

笑死我
見到你直接屌老母

bat 仔

搖擺奔走
咁叫你小奔

唔係
我係見到係你先咁講
平時我唔理

曦...

Hello X

之前有人分享過個bot，然後我班同事幾撚雀躍
好似d雞發現踩個制會有食物跌落黎咁

諗起個實驗

去左粉麵舖食同埋黃店外賣

12點半食左

你都未食？
我接住先

參見小熊

想off陣

記得走汁

平身，小奔

老西？冬 ff too much

老鼠烏托邦

好
晨曦.

唔係西裝咪好囉，咁唔舒服

走埋油
個老闆塊臉黑到

謝小熊

回憶巴今日Twitter 未
鏗鏘集cls未

麻煩幫手 RT + SHARE ！
#2

請 Share 同 Like 埋條片
#save12hkyouths
#bringthemback

街客呢！曦走左冇哂街客

好健康喎
我成日畀啲餐廳啊叔啊嬸嬸恰，而家唔敢有啲咩請求

下？
why

而家先食野嘅？

巴打睇左許穎婷同埋鏗鏘集條片未
記得cls
另外想請你幫手twitter

係咪要準備開2

你要著 suit返工？

係我問題吸唔到街客

唔好比佢地兇到
錢係你度驚咩

每日都有tw 差12未睇 晏啲睇埋like埋

rt

食啲嘢

唔知呢，唔話你聽

唔，因為唔落油佢d菜會塌哂
要比多幾條

12點幾食飽左，訓埋覺

得200份

個人睇落細個啲（定係因為唔高）佢地就成日兇我

有得訓晏覺咁開心？

主席中意西裝友？

關咩事

好過冇呀

使唔使開2

好啱啱喺tweeter見到「Twelve To Twelve project」啲wallpaper 好靚呀

好多謝你

非 gay
btw 制服誘惑

有suit

好睇你自己
佢兇你咪唔去
黃店好少兇人

比起佢哋我真心唔算做左啲咩

同事唔會理
反正d野最後都係要自己做

DONE!

市繪奔走

名都冇留
不過佢派黃店

非基

真
好多人成日心淡
因為第二個鬥黃所以退出

我心諗第二個點關你咩事

做好自己同埋堅持好重要
當然佢地付出既更多

巴打睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

食完，好飽飽

無啊怪叔叔

基爾巴
啱啱like咗youtube條片 好彩你提一提
呢排忙到淨係入嚟留名推完就走咗

係無嘅怪叔叔

遲左入來

可以專登著俾你睇嘅

睇咗
你想表達啲咩

你生得高唔會有呢個問題

咁都好，你可以控制自己啲時間

咁都怪

諗名巴
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

Save 12 手足

睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

今日唔舒服
遲左入黎
推推推

咁又唔洗

冇
想叫你幫手cls

關咩事
佢拎住把刀你300cm都要驚

陣間睇，返工中

上牙po

多條菜姐

咁算嫁啦喎唔要

我去睇下先

係 感謝

好睇好睇

專登著咪有，橫掂屋企有

熊態

真係一見係你就直屌

河粉好食

留名retweet

唔怪唔怪乖

咁你幫我兇返佢地

你不推文

怪主席出沒注意

開咗2

RR豬

又簡化左個名

咪又係成日戇鳩鳩坐係度

嘔巴
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

咁我係咪應該收返呢句同埋走佬啊，小奔

走佬了

綠茶絲
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

浪人巴
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

冇咩事嘛公爵
休息下我係度
休息個陣
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

一早睇晒

係好唔好

記得cls

爛命絲
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

射左波 睇晒啦

記得睇

少左見你

抖完啦?

點解咁衰

It’s fine

中三巴
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

Rr
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

好可怕

我可能同主席一齊睇

堅持先有希望

推而不推文是為詐騙也
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

你個名好正
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

Ib 睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

Batbat
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

sorry 慣左不推文回

Cls左未先

飽絲
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

stay with me

四葉妹妹
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

罰你睇多次許穎婷同鏗鏘集《十二》條片

睇咗
更加堅定為12位手足發聲及支援

仆街咁都要ban

Watched & shared
唔單止要睇仲要加大文宣

thanks 浪人巴
我諗你都有做twitter

食tea未

Back

特登

Push！！

come come

Fuck you

真心

黎明
睇左未

未
但見有啲靜就推幾下

睇左rt埋

返工好撚忙 屌

所以咪fuck you

好彩仲叫到你曦哥

食左撈麵不過嗰日唔夠飽

問左樓主先

去抖

Cls 埋

唉....

睇咗啦

做左follow埋frances hui ig

許穎婷睇咗
《十二》睇咗一半太sad唔敢睇落去
但有CLS

No bno ?

户户
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

RTed

唉
其實一早已經唔係

有冇cls先

very good

Share比fd睇

太型

其實係
已經改變唔到
由佢每日150個開始
清泉都變閪水

咁就閪
原來曦仔咁細知

55

未呀 而家睇

未有時間，夜D睇返

做乜唔叫餸食撈麵（2）未

黎明覺得侵會唔會選到

3張

You back?

過多排得返啲.？

三張點會冇bno

未試過

天眼 交通頻道

無野了

50 50啦我覺得
但我會撐侵 佢夠癲呀嘛

不過我有睇嗰啲法醫小故仔

講d唔講d
睇下幫唔幫到你

有叫餸不過份量都係偏少

咩啊

見到2了

食咗 蛋撻

有冇睇youtube幫人做變性手術既片

奔走仔好雷

Back 一陣

唔好後悔

Tea break?

我勁鍾意

當我中學畢業果陣已經知
班中一仔有啲講普通話

食完翻嚟

試下叫你.哥

吓
我從bno政策層面上幫咋

又畀你發現左畀你捉摸到曬點得嫁，你呢？

睇咗

放低唔到屋企嗰兩件

勁慘 得閑先上嚟啦

咩事

冇得搞

都係勁的

冇呢樣野
食緊餅

要夾埋佢兩個走架啦

依個名有左人用了

有啲喺入面捉

叫下你姐估唔到我食飯時間撞到你

瞓完覺就食嘢，咁你幾時做嘢啫

個哨頻有埋入面情況

怪叔叔..

無...你睇咗？好睇？

原來你都食到幾多野下

部電腦做緊野架

就係咁嘅境環

幾有趣

Hi熊bear bear

你又一齊睇？

Oh sad

感謝奔走仔

屁屁

恐怖？

所以少食麵舖因為多數唔夠飽

sad

Err 有血，有刀，見骨
冇咩特別恐怖

咁遲先食
傷胃呀

改名

得唔得

係上面 定下面

頂真係咁叫我

Err...我咩都冇幫到喎
你又改名

下

咁好嫁佢自動自覺做野？

試過同fd面對面屌尻個大陸仔
撞到人sorry都冇句 屌到佢開花

唔可愛咩咁你想我點叫啫屁屁豬

Yyyy

身體崩壞中

Come

你係咪怪人嚟嫁

外勤佬收data
電腦gen model
我改成客人會滿意既形狀
比present 妹妹陪客

太可愛啦仲要加多左個豬

餅皮定酥皮？

Joined

酥皮

都係
不過成日出街都唔知食乜

酥皮好食
但好易成身都係
所以牛油皮thanks

提親依啲真係

哦...咩嚟嫁

如果侵侵連任到嘅 我用毛筆抄哂所有留名嘅名

#531 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑死

啱啱先食飽

等主席教你

我話你知

咁你想點叫啫，問極又唔答

報到

咁你係點嘅人

係 型？

做左啲未做哂
大家繼續努力

咁你坐？

原來睇咗了 cls 先

酥係比狗食 例如柔

做曬未

朝早食多少少先返工
但遲起身就碌柒
餓到兩三點

3點半啦

咁比你講

餅皮真係唔食

酥啱你

你唔改名都型架啦

出嚟講

熊bear bear順口就算
但我啲屁係有毒氣體

唔想聽下一句

咁係有

平凡人
鐘意連狗嘅人

改形狀好難架

我話你想我點叫你啊，傻

黎明P好勇武

想見我？

好啦哈哈

餅啱我

做乜pin我

佢係抵屌

記得睇完cls

Ok 唔識

我中意餅皮喎

你減肥先

我話你叫得順口就算
你鍾意叫屁屁咪屁屁
都係一句姐

鞭
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

多謝你
快去訓

好在唔減

抵屌呀嘛 咁細個就無禮貌
抵比人標籤做大陸仔

我get唔到餅皮

係咪要喂埋先肯食！

就快裸辭

YouTube 俾like

係要面對既現實黎

真係抵屌
細細個就咁禮貌 佢老母唔教 我咪教下佢
兜野撞返埋去

睇完鏗鏘集，推一推

屁屁明明就好可愛

巴打你個名係咪講真
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

牛油皮

你可唔可以解釋下你個名

#12TO12PROJECT Day 6

呢張幾sad

感激堅持 希望12位手足早日平安

唔知醒無計

Alpha dog
睇左許穎婷同鏗鏘集《十二》條片未

巴打 好耐冇見
Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

但一個米八嘅人叫屁屁 你唔覺得怪咩

I mean get唔到佢好食

我用緊黃色嗰張

一齊堅持
Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

我係真係唔想面對 講真

岩岩出爐就好食
你中唔中意食芝士撻個d?

依個時世小心啲話

陣間覆，做嘢先

Err
你叫我唔番兩三日都得
如果全國大罷工個d

其實芝士嘢都ok
芝士撻又係唔get

比我都屌 利申無膽

零零

係但又唔想食連鎖

所以最後變左返屋企

理想與現實
我都想香港維持現狀到滅共重光
但事實上係各種層面都只會越黎越差

咁我都係

好在 其實我都唔知

自由

好啦，你記得喎
做嘢加油

唔洗要膽當你慶你就會屌

有

你係唔中意撻皮

屋企飯勝在健康

同埋用個腦估個客諗咩

+

咁咪更加可愛嘻嘻

順便提下
YouTube CLS +RT

真理

你覺得侵選唔選到

都係搵牛搵馬

係食多啲

推呀

騎

咁你係咪練成咗可以估到人諗咩

酥皮葡撻

+柔

唔知啲學生換晒大陸仔未呢

+晨曦

凍幻巴Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

Cheerup

你開心就好仲要嘻嘻
你平時都係咁點會無仔埋身

睇左許同鏗鏘集未

覺得5:5

保持憤怒

我用白鴿嗰張

Err
觀言察色？

好撚怪異

做哂喇

我都坐得幾穩下搵緊野學

前埋我覺得佢窄啲
呢排佢個勢好似好返
我覺得有機嘅

本身個人都燥

會的

我強者

祝大家在亂流下平安

of coursein RTHK, we trust

北區嗰啲應該好多

你鍾意貓定狗

每個媒體都睇咗次
喺IG share咗
不過發現最近睇我ig story嘅朋友少咗
係咪因為share太多政治嘢

希望得

類似，同埋高級啲可以係讀心術

閃人

應該比多5年左右換晒我估

葡撻好正

之前失戀匿埋咗兩個月

而家慢慢躝翻出嚟

YouTube段片like同share咗啦

又話做嘢

傻曦

係邊啲？
我有本法醫．屍體．解剖室

女神條片第一時間睇咗

眼仔係咁叫我

好波

鳩曦

想養貓 但狗都過癮

真我果日就係咁
唔記得邊條八婆辣著我
咁岩佢衝出嚟 無計

户巴

我變左

我明 真係好難揀

Displacement

好辛苦咁，未有決心

要上堂

咁北區嘅香港學生就慘

見佢之前做d research 睇下佢公司掂唔掂 最近有冇大客/大蝕，有冇新project 開，有冇得罪人，老闆係咪想賣盤
基本上唔係讀心術
而係起底

應該唔關事喎

Where are you going! Come back

我都希望佢得

我都覺得嘻嘻幾q

我係咪要抄定先

特倫斯夢遊仙境真係愈聽愈好聽

做十分鐘
體能
減脂
肌肉
都得

你真係好得閒

返學晨咁早起身已經躁
不能比人踩上心口

拍定手先

笑左 懷疑你mk衝衝子

我覺得你抄定差唔耐
侵贏硬

點抄好

一行得4格 有d名有5 6個字

咁講嘢嘅，我朝早好忙同埋咁啱今日晏晝得閒啲咋

分行

登贏硬

咁咪好奇怪

畫兩格上去

年少輕狂
果陣街場打波真係會同人開拖
又係果啲矛波大陸仔
屌 講起都躁 諗親大陸仔

已經share晒俾識得嘅外國勢力

不過貓係冇狗吠咁大影響既

all in trump

thx

打波贏鳩佢地咪得

好日都唔去北區一次

你未見過貓叫春

又唔係

求求
睇左許同鏗鏘集未

笑死我

堅持自己信念

係 會嘈到瞓唔到
但有啲貓好似狗咁 過度活躍 好搞笑

四哥

變壞了

未呀ben ben

一齊堅持
一齊rt
一齊

就係贏完佢地唔順超
返嚟跟隊打矛波 起踭 zip腳

睇緊啦
陣間睇完RT埋

户

打左比呀媽同佢講我今晚學壞

無問題

Sad but true但會登北區人慘

真係好撚憎大6仔

病咗兩三星期，結果三星期無做hiit

你係咪真係monpo真心問

睇個時記得cls

睇完記得cls

連登比我睇到架

Ok monpo confirmed

小熊都做hiit

屈

係啊但病咗好耐都未好兩三星期無做了

咁遲先學壞㗎

是午 煎雞胸+炒青椒&紫洋蔥

原來擒擒都會出是靚午

好番咪做番

成日喺飲食po見到佢

唔識串

諗到方法
個名長嗰d 寫喺空白位置度
又或者兩張紙合埋一張紙

我仲未好返嗚啊

我又認識左你多啲了

返唔到轉頭

冇睇飲食台

慢慢黎啦

好啊一定要格仔咩

美國有學生因為見到香港反送中運動而設計防TG口罩獲設計銅獎

今晚睇19屌打容海恩先

除非有家教 唔係咁on9
不過我一個都未遇到

邊個方法好d
因為我買咗練字用嘅紙

咁唔好返

冇意思架
佢地錄音機黎

其實我都冇，但熱門po好多靚午po，成日見到佢

Lm巴
今次睇左未

病個人會低落啲

返去睇

飲食達人

係油油啊

幫你share咗出去

叫佢煮俾你食

佢係幾靚真心
今年新出啲歌都好聽呀 我介你介完會認真聽真心感謝

不過依首唔新

想笑下

得閒幫手做d

回家了

咩病病咁耐

邊個舒服你多啲呀油dee

你有你既良知,我有我既良知

壞腦絲
睇左許同鏗鏘集未

無錯 有家教真係好重要

咁又唔洗
我中意煮野食

應份

感冒咗一星期之後就變咗咳而家已經咳緊第二星期

我冇度過咪高5cm

正皮

張gif真係

我真係比佢吹鳩脹

邊張

你新po

你是咪中左武肺

仲想問咁你要唔要度下但你無咁嘅興趣

屌巴
睇左片未

今天真爽好撚free today
做人最緊要有禮貌

真人泊埋去度

方力申同鄧麗欣真係襯撚到絕

近排回塘 幫唔到啲咩宣傳

吓 好正常喎

你想我中武肺嗚嗚你係咪討厭我

講真Feel到係少少 不過靈能e d 睇多啲鳩野多啲

酥皮喎

許係咩黎

Share俾朋友仔

Youtube, francesbb, see pin

睇完係咪可以喺到交配？

咁識講嘢嘅

好耐冇食

Like埋

快睇醫生/國難忠醫

好 我潛修下先

我都係，仲要而家咳緊好多嘢都唔食得

嗚 慢慢嚟啦 加油巴打

Pin message 許穎婷 12港人片

挽留樓主鳩的

有晒佢啲歌

今次真係瘋狂Spread

無人的我去我會的唔起心肝去睇
其實呢個emoji到底係開心定唔開心定咩

呢首每次聽都會好心up

有睇呢本有本 比小說還離奇的12堂犯罪解剖課 未睇

你自己我就唔知
但你老母就比人排隊交配緊

睇左喇

做功課 依家食下午茶先

不意外但憤怒囉

今晚試下

成千個 要啦

笑到喊
Sad版

我好似淨係聽過逾越生死嗰期嘅歌
佢哋啲歌幾好聽，記得佢哋出道嗰陣俾人話成隊衣着好似制服咁

其實我幾鍾意聽歌，所以你有介紹我會聽

仲有share畀朋友仔

你地咁早開緊台

多謝巴打！

做乜追post

呢個型好多

逾越生死嗰隻碟啲歌全部都好高質
生於斯喺依家聽都唔覺得過時

曦曦，回家吧

好耐無見

肛狼財盡

澳門嗰啲唔係全部酥皮？

Thx

煮俾我哋食

Spread ！

好想快啲咳好啊，咩都唔食得，個日朋友飲野我都淨係得個坐字

其實我無留意佢地 真係淨係聽歌
感謝我好鍾意聽歌

葡式好似唔係酥皮？

叫fd睇

煲底見

咁你跟去做乜
你當比錢細牛醫賺下
去忠醫睇下醫生

我係用最忍心的溫柔埋藏 這願望...

我都係，連mv都唔係成日睇
靠你介紹了

我聽下先

我等你

小心身體

但都有啲係明我哋

熊熊

差唔多

係我回覆上下 咁啱見到

基本上成首都好中

我淨係開完首歌黎聽就做其他野 唔會睇mv

依首都好好聽loop左好耐

真，我呢排都係咁loop返

真係好sad畢

真咩唔理 淨係食酥皮

...講到你試過咁

咁...唔飲野咪傾計反正本來都飲到好少

幾時煮畀我食

我幫你拎啲爐 到時搵人帶食材

由由幾高到

依家聽翻城惶城恐、少年宮都覺得好應景

我未遇到
我唔排除有嘅

未 細個就成日落街玩 但都係圍內

你買定墨未

大隻花

我都係，仲要有時係等佢自動播歌，唔知自己聽緊乜

呢首歌係唱k嗰陣先識
無奈這個傷口早已是朋友

咪打探

不過呢啲相差女嘅好中

唔好扮睇漏
去睇忠醫

有遇到幾個

又諗起中學

畀你踢爆添，但唔去都無人捉到我去

大家比啲正能量
加油

聽到好聽我會立下眼係咩歌不過有時真係會聽到悶 衞蘭啲歌真係好易聽到悶

依首唔記得點聽 但好好聽
暗到像靈魂纏在我附近

天生二品好聽JACE HO Q

中學唔會打波 係睇波

好中？

唔好玩口水啦大朋油

再不再見

班際？

筋肉黎明

我真係驚人型坦克

睇人練波

Of course

現在似生於憂患被葬送

Btw我法國尋日係咪唔覺意狙擊錯左你
梳膠左

睇都正咗

好啦好啦聽你話

魔鬼筋肉人

基本野

我以為你係拍三級片個個空手道大師兄

行啦去睇放工夾你去睇

有無聽刻在你心底個名
原來係BL

買咗

是，但佢把聲好好聽同好易認
做乜成日聽啲咁sad嘅歌

個mv好好睇

冇玩

盧廣仲嗰首？

支持

咁你唔打埋一份？

即係啲女會心動呢個相差

不了我冇咁串
唔會講在座個位都係垃圾

中學真係咩都睇 依家無了

筋肉奔

睇嚟我聽啲歌同你地一樣

怕羞

勁認真

有冇歌推介

下 原來係咁

哦 我以為中間個中
心諗咩係好中

50cm

靚女要留返今晚先睇

大隻黎明

我冇
肥肉奔

Gin Lee幸福門

不過冇睇過欖球

係 靚聲真係無得講
我係咁 咁有無聽佢呀妹啲歌 佢呀妹啲歌就真係sweet la

係我頭先都認真睇左佢mv

個名越嚟越短

但係熊bear bear咁cute唔會係嘅

我都無喎

油唔洗寫得咁辛

我都想無時間無動力操

咁就72日
唉

咁specific?

Get到了梳梳

噚日chill club有gin lee

Hiit 十分鐘
咪扮野

貓捕
睇左許同鏗鏘集未

唔好打我你點夾我去睇

再聽

之前包包定豆花話自己兩米三

你好衰嗚

想睇囉

我唔鍾意呢啲 太chur
我寧願去gym room果啲

好哂時間

笑死

夾公仔咁夾

我鍾意排足籃

你謙虛咋嘛

個gif咩事

睇mv la

點解啊

唔好喊啦bear bear都唔係話你

咁我咪好痛

好人

見到隔離啲人一齊操會有動力

鐘意睇籃先足先排

果時d fd校隊 一打就同高form /校隊
廢左就7.7

真係冇
維持到唔肥已經好好

上晒堂

排尾機

唔開心

最佳身高差

無睇仲有逃生門
不過聽周國賢版

唔是我

7.7 呢個講法

咁姐係阿花

你飲咁多酒

唔會㗎你舉高雙手我繞過你膊頭
你向後挨就夾到
我以前都係咁夾啲fd磨柱

今日得早堂

咁我都唔開心哭𠹌埋右
我大佬bear唔開心

你都有做hiit嫁喎，點會肥肉

今晚

爽不我今日都好hea
聽日就gg

因為得閒先做

睇唔明

玩下姐

做咩

把聲又清又好j
衛詩啲歌少聽，今晚返去聽下先

佢真係好cute

大把asm 得焦慮

你有高度除返開啲體重，唔係好覺嘅

驚寫到下年

最近忙

唔該蒼穹巴

有年代感

咁你地d肉生岩位都唔覺啦

唔想走數

Ok hea

你舉高雙手 等我隻手穿過你胳肋底個位你再放返嚟就夾得起

個千幾個名
最多我寫頭兩頁

真 講得出做得到

再唔開心接你收工

生得啱嫁不過其他地方都生咁解
係咪你煮野太好食成日煮畀自己食所以咁

比首你好撚正 甜撚到傻

原來jace跳舞
《講》 mv佢跳舞

加油

我明
忙左自己先

講緊咩?

下咁咪你同我都要好大力

囧左

玩命王子

真男人

聽過首歌&網上略略睇過介紹
知道佢係講男男戀

又打

我煮野好普通大排檔風

依下就覺得你似男人

咁如果我想你接我放工係咪應該要繼續唔開心

Pin message

你應該唔洗用力你係比我抽起個個

我前排先知

想食

放假都仲有做其他野
利申:食黃店唔算

廢事7

咁你咪要好大力

排球屈機

當然CLS了

笑了睇你

在心中

好嬲好嬲食黃店（曲）

很好

邊個叫你唔去睇醫生

你睇你

屌笑死你個曲好撚似啲fb啲中佬
如果曲線串人 真係要講明係#曲 唔係佢地唔明

咁你要夾得起先得
跑走咪夾唔到

突破盲腸
邊啲位先叫岩

姐係keep住唔開心咁要接你收工啦 咁唔聽話

年代感max

慢慢寫
唔使

你同個男嘅鬥跑咁不智
雖然我肥左 但應該唔會跑輸比你

你接我放工又唔係要氹我
似係你想見我先話要接我

嗚啊
咁我唔舉高雙手你係咪就夾唔到

You lum you la

可能寫晒你咁多個名

氹人呢啲樣緊係面對面先最有效
你肯乖乖地睇醫生咪放過你

預一個星期

不嬲都係

咁又唔洗會怕羞

123456789

你抄撚硬

再反抗咪抱起達到目的
的到你去睇醫生就係我贏

有心

喊出黎

真心笑死

老坑曦

唔知㗎

我都想抄

癲喎

咁連登又冇hashtag

腎仔唱歌好有feel

我有留明，等睇走數

All in Biden

條友好癲成日係某啲日子出自彈自唱

尋晚喺良善巴嗰邊真係分唔到曲直
如果唔係認得個名，真係以為你話緊我

連隻五毛上面比我插完都以為我係隊友

見到
一定唔會

希望得
d名最長可以幾多隻字

你寫10個P比我算寫定都得

我留左名架

嘻反正你見唔到我

上限係咪12隻字

叻

見到

你開心返快啲去睇啦

唔叻

好似唔係好似15

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man Him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

但想你氹喎

當然

你陪我睇啦咁

Good luck

我講得唔清楚 我26歲先有伴

未有時間

你見到我嘅話我咪氹你
但你去左睇醫生先

后會無期開頭聽好入耳，後尾先知係講對港英時代嘅迷戀懷緬

比個地址嚟但我驚你早收工過我

Cls咗許，鏗鏘集遲啲睇

好似聽過都唔少野

睇完cls

RT + Share + YouTube....Thx

有啲傻傻地都係

小年

唔敢當個哥字 留返俾曦哥

遲啲到全港都咁慘

係到畀完應該會有幾千人等我地

叉bell

黎明P

done

車咁算囉

叻！

80頁班手足玩3p記得預埋我

係我地係睇住改變唔到

我會企係對面街 望住果幾千個人

咁我呢

年仔 今期係你

車親我屁屁
再唔睇真係的你去

我真係的唔起心肝去睇雖然好唔舒服，個人好攰唔想去

醒目嘅緊係過埋嚟
跟住到時啲人又過左對面街
係咪就係咁

咁我點知邊個係你

我去買10個P另外比兩個你

屋企有冇藥

可唔可以影埋我

點買十個p

大家都會有的

影埋你？你著水手服？

格仔鋪果啲 happy birthday果啲p

推爆你
滅共滅共

呢幾晚又係到無限loop係到諗

撐硬你

應該無西醫成藥可以醫咳

Same question
但佢絲定巴

好喎咁你到時攞住10個p咁我就可以認到你了

咁我點認你你拎張紙寫屁屁

買枝咳藥水頂住先
你咁境環又唔睇醫生

會唔會太怪異

因為型所以堅持完全冇問題

我就係因為要威要型要面所以先決定做個好人

男人一世都應該要追住個型字做人

仍然堅持，同路人齊上齊落

咁你去買枝熊寶貝衣物清新劑 等我認到你

話說點解你返緊工都同我傾到嘅

好喎
其實可以唔洗咁複雜

我都唔知

Q推

老屎忽無返等腦細走

咁點收左工未
你去睇醫生啦

Save12

無力⋯⋯

感謝
仲有好多人都要撐

佢哋要話都冇辦法架

少咗上連登

少啲上好

未
就睇

睇完記得Like

快啲睇Francesbb條片 睇完記得比like 收工搭車記得睇pin rt下

今日係咪好忙！

原來你改咗名

Francesbb

做晒

上少啲好

ok啦
做乜改名

無喇，樓主日日出post 覆完街客就去左抖。

唔好

條片真係推極都唔過千

佢好正

我叫左台灣fd spread

返去抖下
油仔唔洗抄得咁辛苦

叫埋朋友

點幫佢哋拆 圖都cap埋

好似似乎被youtube壓view

難d 真係唔關你事

推多幾日睇下可唔可以升返啲

兒登勿認真 感謝

算 有人入嚟話再算

搵位入啫

朋友睇左都要提下佢地
我睇完都唔記得like

笑下2020仲有咁多天真嬌

近1k like數通常按比例有大約20-30k views

係 做好自己先

點搞

以為係咩 update cctai手段個班波台狗嚟 lol

明左 屌依家得2.6k

自己控制下 依家仲有人mon post
吹水唔係問題 私人資料自己小心啲

好撚忙唔得閒笑

做好自己算啦 又唔會因為佢哋屌就唔開

以為你同我講明明我都無講過啲乜

除非有其他fb kol幫手宣傳下唔係都難搞
不過成兩個月，啲人個個都知，但有啲冷感都唔奇

唔知 你見到提下佢哋

Gphone有無些牙

其實我唔明點解關注組唔share

不嬲係度吹水個啲都唔係認真自爆
所以佢地如獲至寶個陣忍唔住笑

Ig pm未

你哋傾計對話比人cap咗上波台
自己小心

我最近都少咗搭嗲

啲人咁無聊嘅

佢有keep住關注嘅，但唔係專門share12人嘅所有嘢

其實佢哋應該識？可能想分返開？

你推過比佢地？

堅持唔係因為其他人 係為左屌閪

facebook有, 不過twitter都幾耐未郁過

決定攰就入嚟吹水
雖然p牌仔幫推唔到

堅持喔

咁又冇 費事好似點人做嘢咁

都有每日上下嘅
但碌少咗post

見到其實佢今次都幾出力

太多負面嘅 唔好上太多

應該係後者
無理由咁都睇唔到
我覺得佢地應該追蹤左你

條片都算國際 以為佢會幫手些牙

可能佢叫你唔好上咁多

咁又唔會 小人物
何況我share嘅都係佢地嘅內容

好 但小心啲唔好自爆就好

知道了

同大家update下cctai啲手段先（6）

#2377 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本身個post都係多波台狗圍爐區

自己睇住啦 佢哋可能又捉住呢點jer

睇完叫埋朋友睇

應該唔係

我已經好負面
之前要忍住唔好放埋一份

Got it

好易影響埋自己心情 睇呢啲

可以返工開喺後面播下

睇下良善巴 正能量 我睇完佢果啲 都振作返少少

下高手 咁麻煩曬你

自己任意解讀啦

唔係反對你哋傾計
始終我叫嘅
都係提醒大家 有人mon Post 自己小心

唔會啦
佢哋唔夠我負

有留意開佢地嘅，佢地個生態不嬲都係咁，
所以就算冇比佢地cap呢啲吹水，
最後都係會笑 乜連登推上熱門就有用啦咩笑死 etc

咁你又阻止唔到佢哋講嘅

好似之前劉咗名嘅話都係之前個名

都係，當係預告下就算係曱甴都會睇我地推post cm

啱啱沖完涼，你走未啊

比較擔心之後風向話我地係借12人名義啫

唔太鍾意正能樣

上連登 勿認真
大家都小心啲 唔好自爆

應該要認真討論到5001先唔會比人jer

聽日先
唔知咁樣計唔計

我好正能量架喎

我...去睇啦

咁嚟㗎啦喎

我都覺
但未算假希望
可以接受

今次唔澄清啦 唔提
我諗咁多日 大家都會明我唔會為咗食女而開

不無道理

唔係
係連登出po唔可以太負

咁都好啲

你有女喇 食閪咩

唉
隨咗要對付入嚟人身攻擊家屬嘅五毛&冷嘲熱諷嘅熱狗
仲要應付呢啲以偏概全、借題發揮嘅人

未講野小心啲
有人mon po

一比人帶風向就好難返返正軌

當睇唔到算啦

Kam

真亦假時假亦真啊，大家自己知自己做咩就得
有說話聽就間唔中都有

所以好少出po
如果出實屌鳩全世界

不過我覺得呢度要講都講完，
將啲心力放翻關注12人仲好

呢鋪真係搞唔掂

所以冇喺你po放負

開始咬22喇

Take care

唔屌得

放心我唔會放棄樓主

如果有呢個心狙擊真係建議放返落12

自己分

巴打你都幾正，mon左咁耐專門揀呢啲位覆

記得RT同like段片
條片反應唔大

終於可以收工

間中放下冇野嘅 接受到

用 lin dog
識嘢喎

哇真係辛苦你為左呢啲mon post mon左咁耐
mon到淨係揀呢啲位嚟覆

訓前一推

我無入過嗰個post到話你口中嗰位巴打(?)，你係咪認錯人？

cap低兩句cm好似執到寶咁

冷靜

咁早

講返我個名先
1/3 係除唔盡
永遠都有疑問
要繼續尋找個問題

我只係相信佢嘅導人向善嗰part嘅教義
對於唔同教派嘅人有所保留

認為係關鍵時候做返好人就得
平時古古惑或冇所謂

Ok la只係另一啲post已經見過佢
冇諗過呢啲人會入嚟呢個post問你嘢，
辛苦曬人地

我要瘋狂推po推到12手足見到

連你個post都諷刺埋，睇路。
聽日選，今日湧曬出嚟。

早抖

收皮啦賤種
俾人周撚到借12港人交友食M血饅頭就扮撚曬野話玩膠
做人做撚到你咁肉酸死撚左去算啦

睇左許穎婷條12港人片未

睇左鏗鏘集 [十二]未

做左今日既twitter未?
有冇同手足做筆友?
唔參與眾籌都好,可唔可以分享出去?達成在囚手足希望?

希望大家睇得清

me too

係屌都廢事

冇事 慣咗

跟機

弱智仔人地玩膠一開始就已經係開個膠post玩
個post擺明玩膠
你開個正經post seek attention然後話自己玩膠
想食女咪認撚左佢囉
好撚過你而家自己咁撚肉酸

今晚睇嚟有機5001

屌都冇用啦

衝3000先

巴打你又點睇

衝入嚟未

有波台狗係度?

又秒傻仔

仲要連登一大堆文盲

佢地好留意你

話說,我就係講緊你
入post睇pin做完野之後你應該點樣推post?
互相100%無意義推推推推推推推?
定係你地有咩12港人既最新消息?
或者你屋企死左人你唔忿氣要走黎搵存在感?

呢度時事台
玩膠要block㗎喎
識規矩嗎？

佢地做好多野架 有時間點解唔關注下12手足美國大選retwitter 食黃店？
發放多d正能量啦
一息尚存 抗爭到底麻岩唔岩先
人地食女直接留tg 食唔會係呢到食啦

唔洗衝終於唔洗推得咁辛苦

長文真係可能個個睇頭幾句/topic就跳過
之後下面都係一堆推

咁撚驚開個post係波台做乜姐?直接入黎講啦?

推完12手足會知道的
試下推 唔好問 只要信
再分化我地就輸架啦

我諗無野再比佢地狙就得？
同埋你追故睇下樓主講啲乜多 佢都唔吹水 點溝
試下開頭幾頁認真討論先了

你把口咁臭
仲話關注港人
自己就咒人死屋企人
好撚嘢

無事既

幾樣野
1. 咁係咪推post淨係可以推推推推推
2. 佢地係咪有咩最新消息?
3. 點樣推post要佢教?

基爾係女人黎，呢個新acc，舊acc已經好著緊正評，比人負評會係gp叫春。
樣柒又矮瘦到冇波收左幾個IT毒能做兵。

你呢
就算啦
尋日已經係另一個post證明左你
比狗咬過唔撚係大哂
大把人比狗咬過都繼續做緊野
你咪繼續冷嘲熱諷

thx so much

答左我問題先講啦
對住你班狗閪你同我講口德?

我都覺得應該要注意返
咁你覺得普通傾計推得唔得
轉平台真係難啲
我本身係見冇乜人開先喺連登開

同感

奔巴唔好咁嬲

不分化 不割蓆
原來你抗爭係為咗屌閪
Weak到

Hi bell bell

唔撚敢教
你做交友冇問題咖
但唔撚好俾人周到就話自己玩膠
又話自己為左正義推post先交友咁囉
俾人周到咪認撚左佢囉
又要做又唔撚敢認
淨係識咒人 一個論點都駁唔撚到
仲要學人點列以為自己好撚有point

佢eq咁低
撚會有囡埋身咩

冇咩想講又想個題多啲人見到咪推
慘在有啲以為自己突破盲腸但其實睇錯/睇唔明，懶醒咁掉句懶串嘅reply嗰啲
連登真係好多人閱讀理解拎u

咁都叫冷嘲熱諷
想問應該點做？
叫人咪分化又唔得 除衫探熱就得

我冇嬲
屌佢地兩句都嬲我咪好廢

通常人一駁唔到人地既論點就會將對方冠以一個低自己一等既身份
透過自己既想像站於思想勝利區
多謝你示範

驚你動真火

你講撚到你有答過我問題咁
答唔撚到就搵個答到既出黎啦
死番去老母度飲奶啦

做得幾多得幾多

有咩 我冇乜留意其他Post

答左我問題未?
答唔撚到就縮番入你個波台打飛機啦

前兩日先講完連登質素差
今日就有班波台狗提供實證

得罪講句
係cctoy引戰先嘅
我就路過

有日文版

仲有 做緊野又洗唔洗同你講？
但係12手足po吹水叫人除衫探熱就叫做左好多野

Lm陣間又有班人會話咁係咪姐係呢個post都質素差

#2968

其實我就建議你唔好打完粗口D文字咁撚柒燥係度扮EQ高然後又出D笑曬口既連狗icon
咁樣只會顯得你更撚柒
然後你三條都係yes no question有意引導思考
係你D傻仔諗野先非黑即白
試下用邏輯撻人
唔好再三句唔埋兩句就屋企人又老母咁
咁樣只會顯得自己再低質多少少咁

魏書都比人話埋？

除衫師

睇左francesbb未

Errr

我諗長期cctai出po都係咁

水手服 想屌

我可能係時事台異類(?)
我唔太會block人

你條弱智仔字都未識多個同人講邏輯?
過主啦唔該
首先你一開始講既野就無邏輯
定係你平時搵女係連登搵?
如果唔係你假定人地想屌閪?
個腦唔用會生鏽架

好Kick

hi 屌屌，今日RT咗未？有冇幫手Share ,仲有YouTube呀？

佢完美示範咗低層次嘅人點嗌交仲衰過大陸佬

收手啦
呢度大家有眼睇

繼續推

哇

原來你都有自知之明架喎

啱 share埋俾朋友仔 叫佢哋幫手做

仲有 我係五毛pr 公司

搞唔掂

多謝蒼穹兄堅持

樓主講嗰啲嘢全部都係時事相關
連放個負都係關香港事
其實真係無咩位入

是但啦

我論點從來唔係話佢係連登搵女有問題喎
係講緊俾人周撚到當呢度交友post又要扮玩膠喎
如果正經post可以玩膠
咁點解人地開膠post玩膠要屌?
其實你自己認真睇下你打既內容
一個論點都冇
唔好係度搵到小圈子俾人叫兩聲奔仔就扯撚曬旗想扮大佬先得咖奔周仔

轉個acc就當自己改過自身，有入過你個gp既都知你有幾著重正評。成日開個等人關注既標題再玩膠但企高地話其他人唔關注。

講得好

請珍惜 好耐未見過咁低質

遲早比人扔相上嚟

頂撚住

吓你又比人周到？

但我今次真係冇再理喎
都係為咗自己朋友先開

其實我建議你唔好以己度人

喂手足

片都liked, share完朋友有冇睇就聽天由命
佢地有留意埋12人新聞已經好開心

係 所以佢地要講都真係無法

開完吹水就係為朋友，其他人冇入你啲po推就話唔關注

幫你唔到
食花生算

如果真係為左朋友
其實你應該諗下你所謂要救既朋友
見到你用「交友」黎推post
然後再冠其名為「玩膠」
如果你覺得冇問題
咁咪冇問題囉
但就唔好再跟大隊屌人開膠post玩膠喇

點解唔建議你個fd唔好以己度人先

頂住

咁你要咁認為我都冇辦法
我開頭都係見冇乜人提先開Post

借12個手足嚟溝女溝仔嘅狗公仲要毫無理性思維呢啲人去考狗都唔收

其實你呢句就等如小學雞鬧交：
A: 死傻仔
B: 話人者是

佢個腦load唔到啦

手足

我都係叫佢哋傾住計推冇咁辛苦啫

我都想睇相

巴打 Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

keep 住有關注已經好好，多謝屌屌朋友

又企高地覺得自己無辜，明明啲野就係你地圍爐講既對話，"開係其他台會比人屌"、"冇人關注"

唔好意思 巴打
Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

手足？

有冇link

咁真係喎其實你係咪對我偏見太深

所以咪有位俾人入
有位俾人周到囉
「唔想咁辛苦」
唔辛苦想救到人???
其實將抗爭諗得太美好既係咪你地自己
唔好乜都話分化乜都話割
我從來冇話同cctoy同波台割
我上面冇一個留言撐任何一個台
所有野都係針對而家我見到既呢一件「事」
自己諗下啦

今日RT未？Share咗未？有冇去埋YouTube呀？麻煩晒

你唔係圈子入面
無份睇 埋左堆先

唔該巴打 叫埋朋友仔做

如果你真係手足
你應該聽左不分化1年有多
你今日踩到入嚟嘅原因只係因為你覺得好似交友搵閪屌咁
真係sorry 我諗呢到啲人未低質到要係連登搵另一半
同埋你係手足嘅話 你retweet左未 有冇幫我地cls同like鏗鏘集個 十二

推post睇片

咁我都冇個個波台都當五毛
都知有手足

咁依家大家想點開
認真推返就可以?

手足 你起完我底唔認我手足啦？定食緊女呀？

啲對話係我作？你可以追番自己啲po睇。即使你出發點係幫"朋友",你啲吹水內容都係覺得除左個po同你圍爐既人以外連登冇人關注，因為冇入你個po推，自己諗番自己講過咩。

真係要喺自己d ig fb度share

all done

RT SHARE LIKE左
是咪有相睇了

Good叫埋朋友未
話說睇完youtube 有冇比like 我果時唔記得左

手足問你問題唔應我機

姑勿論我日日都有做要做既野
就算我冇做
有影響到我論點既完整性同說服力？
不分化就代表不檢討?
我先想問你聽左一年有多
係咪到今日都仲係覺得一句都唔屌得唔話得
呢度既人高質低質
又同行為對錯有關係有影響?
唔好將論點說服力建基於個人身份、行為、資格啦

Rt曬喇？

差唔多啦

我知個對話係出自我

但今次12個關注度係真係低咗好多
無論係咩媒介

冇內容推
咪share下聯署 share下新聞/rthk link
討論下新聞又得咩都得
然後見到有人好似你咁係度交友咪提返佢做返正事囉
好難咩???

佢谷住谷住就爆血管
咪玩爛件玩具先

我都有啲意外，
之前會以為hk popo落廣告個原稿有啲膠味
不過出到嚟係咁

all completed yesterday.

其實睇你點睇，你日日上連登同佢地圍爐咪覺得關注度低左。

都係

咁無謂繼續鬧落去啦
如果大家都想件事好
我聽日換個方式開
注意返言行

Share link, 新聞依啲一直有做喎
佢開完po覆完街客就去左忙自己野, 無追po

其實我唔止上連登 我真係因為見其他都唔高

Fb 再share多次

今日RT未？Share咗未？有冇去埋YouTube呀？thankyouuuu

黃媽媽真係每次訪問都出嚟
雖然黃太之前比人話大陸人
但佢哋都冇因為咁唔出

再加上 連登關注度唔係一切
唔洗下下都咁悲觀
唔洗咁在意正負評
唔洗咁在意到底個post係唔係熱門
上熱門唔代表救到
上唔到熱門唔代表救唔到
今日開個post上唔到熱門
咪睇下自己仲有咩可以做到盡力做囉

員工巴打 Youtube段片睇完記得like
㩒多幾粒掣Retweet

唔關你事

每日一share

just done , thank youuuuuuu for reminder

要like條片

我係覺得連登多後生上
又想將最新消息推上去
上到熱門會多好多人睇先咁緊張

佢最愛黎

真嘅
就算知自己身份比人講閒話都出嚟

但都係有人淨係睇熱門

我老母都淨係睇熱門

不過波台同cc台真係好多偏見嘅

點解唔應我機 手足

吹水交友定交配推就好有意義
你推想多人睇咪就咁推
單野無新消息無野討論咪就咁推
定你地吹水打幾十隻字會快過一個推字

like 左, like 埋右

留名才子屌打容海恩

所以以前覺得推熱門冇乜意義
但而家會揀嚟得閒就推下

之前我都比佢踩到落地獄咁又五毛又勤力開工等等

應該好精彩

其實平時吹水班人你識唔識的

其實咪又係一鳩樣

唔識得1-2個係本身識

黃媽媽要撑住

我係才子應該會覺得好有趣
可以近距離接觸呢啲稀有品種

諗起才子部電腦

算啦
做返正經野

twitter推左鳥

其實想和解嘅
如果認真討論
大家都想件事好
唔好下下屌哂老母
無論你係邊個台嘅人

有冇YouTube like片！Francesbbb

O..佢地唔知訪談果個係你？

基.....

想問透明卡ig filter仲有冇揾唔返嘅

你依家講咪知

有 加印咗

Ig effect

你等我睇下先

想做個實驗

仲用唔用到

唔想做試驗品

Can’t 算啦唔該哂

唔通比IG del咗

紙船嗰款filter仲用到

真係del左

得返船

Ok worshare未

share咗

感謝求子不過fb得430 shares

咁少

其實想同大家講句對唔住

用po嚟做

一個就 一路推一路吹水
一個就 齋推

睇吓熱門幾耐
邊個快d上熱門
正皮數

.....好

長大啦
上唔到熱門就世界末日咩
重點係救到人
唔係上唔上到熱門

成日俾人話吹水 交友

想證明 吹水推係好d

堅持左先有希望

各位記得cls

推呀

吹水無問題

未睇
一陣揾下條link

琴晚做哂

鬼鬼

P牌仔留耐d，睇多幾個comments 都推到post

唔好理佢地喇
一理佢地就泥漿捽角
佢有佢講，各有各做
對抗極權，心靈要夠強大

真
極權下，心靈健康好重要

唔洗理佢地喇
吹毛求疵，分化，挑釁幾時都有
無視就最好

堅持到先有相睇
上呀

著左衫未呢

一齊堅持✊

路很長.....

都叫有錢食營多嘅
睇緊

對唔住...

唔洗對唔住

多謝絲打

喺2195爆番上去睇 真心精彩

小妹想出Pool 要嗌咩口號

女仔 150 好 cute 喎，好似童童咁，好想 kiss 佢面豬 done

想食女，留咩言先啱

利申 深黃

想屌女
我16cm長

pish
day73

22歲巴
jj有30cm
想識黃c打
有意留tg

12人見到你地係度食女會有咩感受

有冇黃天使 我鳩痕

of course做咗了

推 RT

女呢
咁快已經放棄曬D手足?

召喚熊bear bear絲打

基巴

突然又想推返post

PUSH

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

屌完樓主到我未呀

屌你個名

#2180
稍熊
•
2020年11月2日 16:21:10
貪心鬼啊

時事台狗公幾時出教學點樣溝女？
我一定支持課金

推推

貪心鬼啊